建議，勇武派活動範圍限於官鄉警黑出沒地點

參考星期日八區起義大成功
流水式攻勢好過陣地戰硬碰
圍魏救趙應發展成圍燕楚齊韓魏救趙
減少勇武派誇區風險同消耗
如同劃分警區，大型事件先會誇區行動

除左預先號召嘅大型不合作運動
否則不影響市民日常生活交通

好處
唔會搞到路過市民或附近民居
唔好令和理非擔心遊行集會變武鬥
唔好死守對防暴隊有優勢嘅大馬路

如果市民唔想受牽連
請避免靠近任何官鄉警黑據點
因為示威者唔會俾預警

示威者唔係無限spawn嘅npc
我地就係市民本身
平時係著校服/ 西裝/ 制服/ 踢拖
Gear up或解除都係短時間嘅事
係河妖教我地「街坊護家園」戰術

目標
不耗民意
對準目標
減低消耗
攻其不備

認同請幫推上熱門

一俾人一網打盡咪仆街？

我認為今個星期日各區起火頭仲有效益過上星期重兵攻西環